通宵心事台IV

有冇人未瞓 擺底你嘅心事 大家傾下！
講故 笑話 都ok

我先
冇 純粹未想瞓

照舊5點冇人show我咁我就收皮

請不要再姑息肥人了！

我不是在羞辱肥人，尤其不是說因為藥（例如皮質醇）而胖的胖人。
我只是想指出肥胖壞的一面。
最清楚的是肥胖所引起的疾病除了三高、心臟病、腦血管疾病，還會引起痛風、退化性關節炎、脂肪肝、膽結石、胃食道逆流、不孕症。。。等等許多慢性病，甚至包含大腸直腸癌、乳癌、食道癌、攝護腺癌等等等許多癌症也和肥胖相關。
事實上，十大死因中，包括惡性腫瘤、心臟疾病、腦血管疾病、糖尿病、高血壓性疾病、腎病變等六項與肥胖高度相關。
而肥胖引起的睡眠呼吸中止症會造成睡眠時常打呼、睡眠品質不佳、白天容易打瞌睡，長久影響除了引起高血壓、心臟病以外，更常導致車禍等事故傷亡。近年在亞洲的跨國大行研究也發現，身體質量指數到達中度肥胖以上，死亡率會顯著上升。

說實話，那些肥人的藉口：我試過，但我減不了肥
這不是藉口！看看你的日常生活吧。你每天有多少時間在動？你每天吃多少點心？你在每天吃什麼或喝什麼？
以水代可樂？早餐吃麥片還是炸雞？

肥人們！放下你們的被害妄想症！別再欺騙自己了。
肥人們！不是所有說你肥的人都是在取笑你。
肥人們！請不要取笑那些健美人士。至少他們嘗試改善自己的身體。
（實際上沒有人可以取笑他們，因為變肥很容易，但變得健美非常困難！）

最後：肥人的朋友們！如果你們關心他們，幫幫他們吧！

我鼓起咁大勇氣同你say個hi 你一黎就block咗我
睇嚟真係一直都係得我諗住你 不過你呢個舉動都好既
令我真係即刻死心
最撚後悔既就係當初搵你改英文名
依家想轉都轉唔到

得幾度cls

好凍呀

正

Ching住大西北？

最近發生咗件覺得好對唔住自己同另一半嘅事...

佢係咪有拖拍 正常好少男仔分手會block

講嚟聽吓？

點睇另一半同佢個ex有聯絡？
利伸：巴打

梳巴打 琴晚瞓咗冇通到
睇佢哋咩關係囉 除咗ex係唔係同事/同學
當你有共同圈子嘅時候都好難斷contact
Btw私底下兩個人傾計見面就不了

佢哋冇共同圈子吖，但係個ex會搵佢傾計同食飯

好奇有咩咁好傾

睇過幾句，都係條仔問佢幾時約食飯同埋條仔講之前對唔住佢，希望佢搵到個更好

講黎做乜9，過撚咗去
約食飯又係做乜9，明知有新男朋友

屌希望搵到個更好係咩事 咪已經搵到拍緊啦
咁你女朋友態度點 有冇食飯

有吖，係佢角度just fd

我同ex分手之後佢都有打俾我傾計約我
我都係當佢frd but我嗰陣單身

拍緊拖嘅話就唔好啦 直接同佢講你唔中意
唔信個ex得佢一個frd

但係我犯賤，我唔想好control佢咁

你要話佢知你感受囉 佢知你唔中意都照食再另計